習 種 棋 藝 世 界 第 一

在下一盤很大的棋

雜種捉緊一盤好大既康樂棋

變左鬥獸棋啦而家

夠捉埋黎

世界第一
但玩限時賽就輸硬

井字過三關都不如

漢江泄早洩！

雜種又贏一著

其實話雜種捉棋係邊個最先講？成報？李胃玲？游清猿？

一早講過啦，其實係一個人既盲棋！！！

好似係華夏正道

條撚屌好似自己都坐埋監

應該係華夏正道
最好笑係支那拉鳩左條on9

高橋陽一畫棋靈王
下一著要回憶幾十集